一眾美國左膠明星為世衛籌款演出

新冠肺炎蔓延全球，距離世界衛生組織宣布，疫情成全球大流行，至今將近一個月，各地醫療前線均出現醫療設備和物資短缺。世衛一直被指這次處理疫情不力，在一片罵聲中，發起籌款演唱會，邀請Lady Gaga等知名藝人落力獻唱，為醫護打氣。

美國歌星Lady Gaga率先響應世衛呼籲，參加4月18日的大型籌款演唱會「One World: Together at Home」，其他參與的名人包括艾頓莊、保羅麥卡尼及碧咸等；演唱會將由幾位節目主持名嘴Jimmy Fallon、Jimmy Kimmel、Stephen Colbert以及「芝麻街」成員主持，玩味十足。

屆時演唱會將透過網上在全球免費播放。除美國當地電視台直播，英國廣播公司第一台（BBC one）亦會在4月19日轉播。
網上播放渠道眾多，包括Facebook、Instagram、YouTube、阿里巴巴、騰訊音樂、亞馬遜Prime Video等，全球觀眾安在家中便可欣賞。
據報至今已經籌得3500萬美元（2.7億港元），款項將用作世衞的新型肺炎應急基金。

是人民幣，我加了人民幣

左膠: 要自己國家無限犧牲, 也不能傷及敵國一條頭髮

有肺炎都繼續奶

奶到咁
中左武漢肺炎 就係唔洗可憐佢地

talk show主持只睇conan

fake laugh Fallon
諗起佢啲笑聲就覺得尷尬

左膠直頭係共諜
依家應該行戰爭法將所有左膠當係共諜全部捉去坐電椅

中國人睇到Gaga?

佢地唔係話lady gaga見達賴喇嘛藏獨咩

就係多得呢啲柒頭，要捐錢就捐番比自己國家先啦，紐約死左幾多呀？醫護叫救命又係聽唔到？

到時好想睇騰訊版轉播
睇佢有冇cut
上面係咁罵啲星係左膠
但我肯定Gaga 唔係

不嬲虛偽架啦
攞下光環姐

左膠認為反trump就要奶共

我哋認為反共就要撑trump

唔係話唔得,但覺得可以再進化

民主黨話事真係唔敢想像

Leftards = traitors

篇文章邊到話係幫世衛籌款？唔係話響應世衛呼籲幫醫護咩

李思捷學足佢啲爛gag

美國歌星Lady Gaga率先響應世衛呼籲，參加4月18日的大型籌款演唱會「One World: Together at Home」

撐侵有咩問題
可以同時撐埋Pelosi架

trump啱啱話cut WHO funding
一定又畀白左圍攻

自己國家唔包括自己

WHO有個COVID-19 Relief Fund，都係幫個Fund 籌款。

COVID-19 Relief Fund:

Jimmy Kimmel條撚樣之前係自己個show用trump過世老豆開trump玩笑

膠到一個點

正想講,但cctai 同熱狗 唔比提pelosi

風頭火勢開演唱會嫌個感染數字唔夠多D人死得太少

Gaga係左膠嚟的 當年Love Trumps Hate

憎trump =左膠
佢唔係嗰啲hollywood偽善奶共左膠

Lady Gaga真反共都算 其他係咩料

呢一刻出嚟幫支衞

一係膠

一係五毛

一係奶共

美國唔係總統大哂，仲有個國會制衡佢
法案過唔到國會嘅話，連去到總統張枱嘅機會都冇
Trump冇錯係明星人物，但香港要反共撐美就唔該多謝埋國會

佢都唔係左膠係咩 Come To Mama佢唔係偽善就幫咗人拍R.Kelly性侵紀錄片啦 之後淆底縮到要出聲明同R.Kelly割 割完都仲未肯幫受害者出聲 年年都要提一次自己俾人rape

好學唔學學個垃圾
學足晒都係垃圾

美國有冇辦法將呢班一路以嚟纏繞不休既左膠定義為支共間諜，再判佢地叛國罪

好D形容 真正左派思想
左膠係怕中共既左派

何韻詩都話trump 信唔過剩係多謝美國民主黨就夠

呢個時候開演唱會
左膠清除計畫？

ladygaga 仲有冇見達賴

美國左膠淨係講俄羅斯點點點
中共經濟同文化入侵就唔理，唔當一回事
好奇怪

有冇人知最準確嘅左膠英文係咩
想屌鳩班on9 鬼

$$$$$$$$$

pro beijing american

Leftard, snowflake

Leftard

如果200萬人一齊日日做twitter, 到底結果會唔會係咁呢

冇人叫你剩係多謝民主黨
邊個開聲同做嘢撐香港抗爭就多謝佢

世衛多謝你哋班水魚

想全部偽人集體一次過中曬嘅陰謀

世衛搞手
利用班左膠明星

叫得人leftard/libtard/snowflake都會被當成far right甚至alt-right，一捲入左右之爭講嘅嘢就好多人聽唔入耳
況且連登上面都有極右撐共嘅新聞
直接叫班柒頭做柒頭咪算

又話搬去加拿大乜乜柒柒

屌4年都黎啦咪又係個撚個仲住係美國黐餐

班左膠係咪捉錯用神，依家係錢問題咩，主要問題係物資比中國政府hold住，唔肯供應出黎，佢地聲稱疫情已經完全控制住，甚至冇本地確診個案，點解仲要hold住晒醫療物資

同韓粉話蔡英文當選就移民中國一樣

佢地眼中有錢就咩都可以買

呢個真係講得中point，早兩日先同台灣人討論過蔡依林事件。

宜家個堆偽人個個賺錢個陣幾百萬咁收，到要幫手個陣就同我地講『我剩係識唱歌咖咋，想用歌聲同大家打氣喔！』捐錢捐幾十萬當捐左，仲要唔係俾自己地方先

左膠 反侵=奶共

垃圾

點解仲要幫世衛賺錢

成班垃圾

講係冇成本架嘛

特朗普：美國將會審查世衛 「重手」限制對世衛的資助 慶幸自己無聽從世衛建議

侵侵停水 班撚樣根本玩野

班離地明星係咁㗎啦，靠樣搵食唔慣用腦
求其搵個ngo機構籌款沽名釣譽自我感覺良好 又唔留意人地做過啲乜

Gaga一定係左膠大愛撚應該話佢唔係因為人民幣真香

GAGA個Bekind活動真係好嘔心。。

好撚on9 你地爆到咁
仲籌款演出

屌奶星
幫世衛=幫中共
成班撚樣搶住爭光環把撚咩

不如搬去中國住啦

有料

碧咸唱咩歌

純粹鐘意強人政治，同埋buy佢睇法
不過支那WARS處理上扣唔少分就真嘅

不過佢插trump trump

咪又係膠

好好奇班左膠明星個腦諗咩

佢哋睇咩新聞點解仲可以幫世衛

反侵係一回事，但世衛真係有入隱瞞疫情喎

佢真係好假

被人話三獨都左膠

唉，屌，班人係咪未訓醒，定比武肺控制咗個腦？？

又唔撚係我講 何韻詩講又唔見有人屌柒佢，共和黨全部鬼啊

佢地可能膠到犧牲埋自己
睇香港d阻膠 用身軀擋義士
但就唔會犧牲自己擋黑警 (少數叔叔嬸嬸例外)

支那扮哂受害者角色欺騙全世界去配合佢去白事當紅事
如果班左膠鬼清醒返嘅話,全世界華人死撚硬

上Twitter屌班垃圾星啦

根本同香港左膠一樣
得個9Up
特別Marvel果班
最撚記得RDJ同Captain
屌依家咪一樣On99

Gaga 明明比中國封殺
仲走去理who

冇撚野呀，這個地球的人類怎麼了

lady gaga 奶到咁
低質到
依家只係標其立異 老女人
返去dum撚哂佢d碟 你老母臭化閪

想學當年live aid 咁谷人氣
消費病人

到宜家仲信WHO唔係膠係咩啊
lady gaga係左得嚟好敢言又有行動力
但有陣時真係膠

得閒去lady gaga嘅social media解釋
記住有禮貌 唔好話人左膠

雖然我覺得今時唔同往日，但都係會有一大堆死忠左膠大愛撚支持

垃圾CHO
依家唔係錢可以解決嘅問題
係物資供應根本唔夠
搞壇咁嘅野黎圈錢真係好賤

世衛收咁多錢做過咩都講唔出
又cap水

其實左膠唔係錯 只不過遇到中共呢d狗賊利用佢哋善心黎做壞事 就等於俾錢乞衣本身唔係壞事 但好多乞衣都係利用人嘅善心呃錢

兩個尖米我都唔like
但有Stephen Colbert 我好失望
好在無James corden

佢真係真善美大愛撚

Gaga應該唔似奶,係真心膠